[本地籃球］東方係東南亞職籃賽可以走到幾遠？

我就覺得今季唔會打得太好
純粹熟習下人地既強度

推

十卜狗志

咁你覺得東方勁唔勁先
或者係邊個球員carry

我就覺得陳兆榮好撚勁

台灣果隊廢的，台灣最勁都打緊聯賽

留名

第一場應該win

頂盡4強, 成個league 6隊

就係打台灣

#hehe 4強？ 都應該Ok既

起碼屌打台仔

四強我覺得穩既
要睇班外援發揮

暫時睇東方外緩都吾錯

係咪有個打個D league?

Bryant Austin??

有邊幾個？唔係好記得

四連勝喎暫時

唔係走左好耐啦咩？
嗰年佢同埋有個黑人底，癲到

好強勢吓